蘋果日報 新聞 20200106 星期一

蘋果日報 新聞 20200106 星期一

頭條

上水無差別圍捕市民
警逼跪地舉手如戰俘
警拖延發佈被捕者名單 家屬苦候
警揮棍狂打《蘋果》記者
上水警署被掟汽油彈 放TG還擊
市民遭濫捕 大狀：可申人身保護令
萬人「和理行」反水貨 藥房落閘
王志民「燉冬菇」傳搞黨史
彭清華倉卒免職 留言話別
研究院無實權 意味等退休
劉銳紹：京對港政策不變
西環集中營：王志民貶官對撐警的啟示
==================

要聞

中大內地生疑染疫通街走
仁安醫院被指拒收症毒
增8懷疑個案 港被轟無強制檢疫
武漢增至59宗 封鎖病區
菲國篩檢旅客 台加強防疫
NGO高層加薪14% 年袋308萬
聖公會福利協會總幹事人工直逼署長
財務報告錯漏百出 社署監管不力
董建華智囊 李正儀與京關係密切
泛民拉隊赴台觀大選
民主黨黨慶拒請官員
================

港聞

落選泛民堅持履行承諾 司徒港燊：搵門路服務社區
建制郭芙蓉連任 漠視反警暴訴求
謝潔泳續擺街站：選完消失係不負責任
50人墮IG網購騙局
買Gucci鞋驚見簡體字標籤
苦主報警反被諷貪名牌
大新信用卡資料疑遭盜用 多人收0元交易通知
涉「私了」咬耳疑兇 郵差自首
疑違地契 理大：按規定管理
長洲3.4級地震40年來最強
一個月兩次 居民恐是災難前奏
專家：港珠澳橋可抵8級烈度地震
房委會停車場假凍租真加價
青年宿舍申請結果明揭曉
元朗車廠九巴起火報廢
曾拒交保護費 食店遭刑毀
逾百黃蜂狂螫10人
飛入車廂「陪」傷者求醫
救援人員續搜索東涌沉船失蹤者
澳門友誼大橋再出事
外勞助推車遭撞斃
壹週刊：
顧美華的似水流年
蘋人誌：後勤「爸」自白：
守住年輕人
港聞專題：
勇武LGBT 冀光復香港再平權
================

國際要聞

真主黨旅促安全部隊遠離美設施
美警告伊朗勿報復 揚言痛擊52目標
美部隊即時出征 沒空與家人說再見
全美70市爆示威反特增兵中東
蘇萊曼尼最後36小時受美監控
英艦赴霍爾穆茲海峽為商船護航
==================

兩岸要聞

中聯辦新當家仕途揭秘
駱惠寧曾強硬打壓藏民
肅清令計劃黨羽贏信任 或硬推23條
內外交困「硬不來」 盼經濟學博士立功
秘書黨升官捷徑
華反擊親台 或取消採購捷克客機
五強海軍陸戰隊 華不及美俄英韓
曾獲選十大法制人物
諷中共「豬都管不好」
維權學者郝勁松被捕
709重演 再掀濫捕潮
網民展示清代貢酒箱 真品值近億
運安會稱黑鷹失事或人為 台軍不滿
韓談墜機稱台「中邪」 被轟消費傷痛
===================

國際新聞

政府應付山火盡顯無能
澳洲消防爆粗叫總理去死
袋鼠島一半樹熊死亡
日嚴查戈恩潛逃 增出境檢查
令和首拍 藍鰭吞拿王1,400萬成交
利比亞首都軍校遭空襲30死
巴黎3,500人撐罷工 警催淚彈鎮壓
===================

銅鑼灣 x 灣仔稅局 和你Lunch
日期：2020年1月6日 星期一
時間 ： 1245
地點 ：時代廣場集合/灣仔稅務局

香港保險仝人職工會 + 香港音樂人工會 招募會員聯合街站
日期：2020年1月6日 星期一
時間 ： 1200-1500
地點 ：觀塘巧明街/駿業街Walking East 雕塑